有冇人係Goop識到仔／女？

正正經經叫雞唔好？

你估我似你條雞蟲咩

咁唔一定要識女，
都可以考慮下識仔

真 近年趨勢係咁 現實識好高啦